[無圖]有得食唔食?大陸妹

是咁的
識左個大陸妹係香港做野既,食過幾次飯
言談間佢chok我有冇女，24號有冇街去
想我帶佢去玩(24號)

女 樣:中等 身材: B/C 行路個陣佢成日借D意請我食波餅
唔知係咪大陸妹唔care
同佢發展最多散拖，冇乜Feel

究竟去唔去馬好?

話說2年前有相似情況，不過係NDS
當時因為其他野冇去馬，有後悔

巴打覺得我去唔去馬好?

屌完先至講
放生人啦仆街 / 大陸妹有手尾跟

你真係24小時MON住

好撚煩

啊屌你又真係冇圖

正皮屌咗先
之後等睇巴打post自己點後悔

有後話我會再更新

唔好諗，去馬啦

支那妹有手尾跟，食唔過

Block 完無煩惱

巴打有經驗分享？